然後，內耳的傳感器“受到刺激，並向相反的方向刺激，這會讓飛行員覺得他們不是水平的，但實際上他們是向右邊傾斜的。” 這個令人驚訝的常見飛行問題導致了科比·布萊恩特的直升機墜毀，Rob Verger, 2021年2月11日 
 觸摸屏控制、針對不同類型麵包產品的定製算法、快速加熱技術和智能溫度傳感器都在提供最好的百吉餅、最脆的英式鬆餅和完美的棕色麵包方面發揮了作用。 最佳烤麵包機:每次都能獲得完美的金色麵包片|PopSci商業團隊| 2021年2月10日| 
 耐用、防水，還配備了觸摸傳感器，所以你仍然可以使用你的手機。 最好的暖手器:在你最喜歡的冬季活動中阻擋寒冷|流行科學商業團隊|021年2月10日|流行科學 
 用戶只需將手指按在傳感器上，就能在幾秒鐘內獲得心臟讀數。 像素手機將很快只使用相機跟蹤心率Ron Amadeo 
 Spot配備了一系列攝像頭和傳感器，使機器人及其操作員能夠看到世界並對其做出反應。 波士頓動力公司為其機器狗Spot增加了一個“手臂”，達文·布朗，2021年2月4日，華盛頓郵報 
 自2007年以來，託西就一直在使用穀物牛奶作為調味料，她說這是一種通用的“記憶傳感器”。 大衛·萊維斯利| 2014年12月14日|每日野獸 
 這意味著日本威士忌非常平衡和優雅; 它們接觸和發展在味蕾上的每一個傳感器。 小心,蘇格蘭! 日本威士忌正在崛起|Kayleigh Kulp | 2014年11月16日|DAILY BEAST 
 SunSprite有一個紫外線傳感器，當紫外線強度大到足以導致曬傷時，它會警告你。 用這個新的追蹤器對抗季節性情緒障礙|DailyBurn 2014年11月7日|每日野獸 
 美國作戰飛機有自己的傳感器套件，用於驗證目標，並檢查附近平民的潛在傷害。 獨家報道:ISIS的敵人要求五角大樓提供無人機 
 在他們頭腦風暴的時候，Rodenhouse在共享文檔中輸入了“嵌入傳感器的釘子”。 指甲油是下一個可穿戴技術|伊麗莎白·洛帕託| 2014年6月4日|每日野獸 
 一天，我的熱傳感器檢測到一個男人站在我的前門。 雙重間諜|丹·摩爾 
 傳感器技術分為四個領域:主動、被動、嵌入和處理。 震懾行動哈蘭·k·厄爾曼 
 這將需要大量的傳感器、計算和通信技術。 震懾行動哈蘭·k·厄爾曼 
 還有許多其他重要的主動傳感器類別，其中三類是主動聲學、激光雷達和磁異常探測器。 震懾行動哈蘭·k·厄爾曼 
 當你擊落那個傳感器時，星際飛船並沒有報復，而是繼續前進，根本沒有注意到你。 愛德華·埃爾默·史密斯的銀河prime